葉劉Banner：要求特首正面回應訴求！

妹妹

把握最後機會！

搏上位選特首

私怨閪

狗咬狗

冇可能上到

林奠：
我之前已經講過，上次落區去考察街市，已經回應賣魚佬嘅訴求，為街市加裝冷氣

姐姐真係唔會放棄任何一個指導妹妹嘅機會

仆街又插林鄭妹妹一刀

好姐姐

姐姐好努力喔

又推妹妹去死

支持

開始分唔清到底葉劉 恨做特首 定 把握每個插刀機會

姐姐係仆街
但我仲記得起碼會七情上面咁講葉局長唔會呃你

到張建宗都未到你啦

自己無得做都唔會俾妹妹過好日子

姐姐上呀 咬佢咬佢
不過都唔會到你上位

背刺到妹妹落台再自己上

真係要開始打選戰，唔好放棄議會陣地

始終班垃圾建制資金來源都係由議席出黎

我要做撚死妹妹！！！

又搞鳩妹妹

準備上馬

畀個你坐好無

仲選舉？一日未正面回應，立會唔洗旨意復會

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

我都係

我以為我已經回應左

又狙擊

行政會議成員成撚日背脊插特首

葉劉唔係去左美國搵外國勢力咩

引戰狗

街坊撚狗後，又有姐姐撚妹

咁多年既仇。。

姐姐大愛妹妹

#dance2#按我要做特首啊，妹妹

又想推妹妹去死

明玩林奠

筲箕灣都有

Pish

姐姐真係好

佢知呀 同777玩攬炒咋嘛

侵叫習見示威者
姊姊又叫妹妹落街

有冇巴打可以將banner個區字換成台字

區議會先
有野可以同步做架姐

5大訴求係要，但同時都要拉埋班建制落水

無理由可以獨善其身

佢好想做特首

姐姐您都好唔滿意妹妹呀

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

玩緊咩

助攻

就算你咁都無可能做到特首，死心吧

推

使唔使叫西環叫你入中聯辦含L呀？

姐姐

好妹妹

大少二少出黎講野未

講得出邊會做撚到
佢想妹妹死炸

葉局長冇呃你嫁

又逼害細妹

雖然都係敵人
但我支持你送妹妹一程

呢條友真係政壇第一怨婦

呢次我就撐葉劉姐姐啦

博做特首呀？

下任特首: 葉瘤

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

真焦土派